投訴 會員 271829 長期每日將政黨facebook吹水放時事台

結果每日admin要不停幫佢搬post

建議admin應該解釋、勸喻放番政事台
繼續屢勸不改就短暫bam account

Gchi

留名

又嚟

黃洋達：咁多人流血流汗建立出嚟嘅本土運動，俾你梁天琦一手摧毀左。

陳雲：香港的本土政治與國際行動，不靠陳雲，靠誰？除了陳雲的局面分析和行事理論之外，香港無人可以依靠。

鄭松泰：上星期五我決定暫停街站，今日林鄭宣布押後推出施政報告。 #一切在預想中進行

陳雲：今日，美國宣布制裁香港的報告細節，特首宣布施政報告押後，我想是與此貼文有關。

陳雲：美國制裁之制，颱風來港，股市可風平浪靜一日。中秋前夕，做了時輪金剛法會、太陰月光娘娘及庇護佛母法會，效果神速。

陳雲：深層國家在奪取泰國的控制權。一個南洋君主立憲國，恐怕在這場瘟疫鬧劇之中不保。

哩個都係

陳雲話你知電子錢包有咩問題！！

哩個都係打手

蕭生多謝大家支持！臘腸都有黃！

陳雲：封城是時間停止AV

真係比陳雲講中！

陳雲：新冠狀病毒已經變成流行病，日常生活要適應。

陳雲：口罩攬炒運動成功了。黃絲值得慶祝才是。

鄭錦滿：之鋒哥學人主持公道，拜托先學好中文啦。乜撚嘢「留三分」？你想話人係「三分雞」呀？

陳雲：2016年永續基本法時，很多人對陳雲冷嘲熱諷，香港後來變成怎樣？自動化、機械化，沒工可打，被共產主義統治。

鄭松泰：2020年應該離開的人健在；不應該離開的人卻突然離開。活在當下，珍惜眼前人，大家保重。

黃洋達：智能退化發展路線：高登～＞連登～＞拜登

熱血公民：暴動罪一單要180萬律師費，不如畀咗我哋；被控 8.31 灣仔暴動 7 被告全部罪名不成立

連陳雲都支持特朗普。咪再屈佢暗共啦！

連陳雲都支持特朗普！

鄭錦滿：香港 #抗爭派 最大嘅笑話係，教大家上Facebook、Twitter打「國際戰線」，點知被刪帖。

鄭錦滿：伍淑清只係間接持有美心0.17%股份，為咗一個咁細嘅股東去杯葛一間養咁多香港大嘅港資集團？